31歲男健身中心打沙包暈倒不治 (23:11)

31歲男健身中心打沙包暈倒不治 (23:11)
鄭姓男子送院後證實不治。

圖1之1 - 鄭姓男子送院後證實不治。

一名31歲姓鄭男子，今晚9時許在紅磡民裕街37至45號一家泰拳及健身中心，獨自打沙包期間突然暈倒，在場朋友見狀報警，送院後證實不治，死因有待剖屍確認。其家人指，鄭姓男子生前沒有任何嚴重疾病。

有可疑?

咁後生打打下沙包都可以死左

死不瞑目RIP

祝願來生降生先進國家

連登神探全面進場

先天隱疾好難講 攞好多後生仔命

So sad
31....

以為俾人當沙包打
口德-100

被沙包打到?

無咁簡單

間健身中心好猛鬼

31都可以打沙包打死?

暗病依d真係無得講
RIP

我住附近
rip
祝 無憂無慮

比人打死，閉路電視咁橋壞咗，賴個沙包，死因無可疑，屍體發現案。

. 沙包出拳擊倒健身男

事發的一刻。

沙包入面有毒針

沙包:我係七省拳皇！！！

個身型好似肥仔

唔關口德事
係你智商-100

食左藥？

有父母仔女要養既
記得買保險

沙包被控謀殺

成日有呢啲猝死既新聞架啦
冇做開運動突然谷到咁盡
應該係冇做好熱身

睇cctv查下先有真相

有時隱性心臟病冇人知的

係健身中心，無做熱身🤔
本身有隱性心臟病咋

俾啲掙紮

沙包1:0

等睇連登仔炒車

矢吹丈呀

樓主個名

Hanuman

做開運動啲人心臟應該相對唔做啲人健康啦，都搞到咁

31歲仲後生? 過25歲身體機能已經衰退啦

31男人來講, 仲好後生,

過25歲身體機能已經衰退啦<<<<<<變老人? 衰退到打下沙包就出事?

本身有暗病機會仲大

又炒乜撚野車呀屌你老母

睇完呢單野再睇apple watch個 post,真係想買番d類似fitbit既手帶去monitor個心跳
btw 有冇人覺得呢d隱性心臟病多數都發生係男身上?